新東海同康宏返工既都幾撚慘

日日出入都有班狗監視

喺金鐘返工表示已經習慣，
成日一落車就見到堆垃圾恐怖分子